林鄭月娥_左囉 e a e a o

改咗七個字得一個係啱音
咁都夠膽po出嚟
佩服佩服

冧精月餓_左𤓓

Justin bieber 食大麻